人生行到呢一步，唔想有任何感覺

連開心都痛苦
唔係淨係我講
現代人真係太長命
以前d人
四五十歲去
其實啱啱好
三十歲前黃金時間
一路走下坡
睇下有咩心願未了
揾多d錢俾自己細路
收尾幾年
打點好一切得黎
就差唔多
或者我要學既
唔係d咩技能
持續進修
經歷d咩
見識d咩
懶係識人情世故咁
或者我要學既
只係好似古人咁
好似地球另一面
一無所有個d人咁
唔好諗咁多野
食都冇得食
就唔會胡思亂想
當傾計咁講
有時見d人啤
而家既我
真係唔敢講
我定佢
邊個折墮d
人去到某個年紀
唔揾方法逃避
生存唔到落去
有d人啤
有d人返工
有d人訓覺
我就暫時
上黎吹下水
打發時間
諗到咩講咩
有時諗
如果我去左
老豆老母去埋
屋企d相簿
邊個接收
定還是
當垃圾掉
其實真係好可惜
你冇細路
你所有野
盞俾外人當垃圾
所以
自私d諗
你生細路
未必幫你保管
但你唔生
一切好似冇存在過咁
灰飛煙滅
如果真係
到死都係自己一個
就俾親戚
連埋d積蓄
俾埋佢
好多野
有返咁上下大
就唔會妄想
仲解決到
唔會問點解
淨係想匿埋
唔想多事
個世界係點
個世界自己有分數
我有張床
有飯食
有飛機打
食飽就訓
訓飽就食
無聊就上黎吹水
其實我真係好卑微
點解個世界
要求我咁多
冇可能既野
都要呃自己
付出就改變到
真係改變唔到
又呃自己
只係自己懶
就係唔信自己
親眼見到
係正自己面前出現
真實上演緊
既一切
明明付出冇用
明明人就係敵唔過時間
連跟自己一世既皮肉
都敵唔過
可惜
唔係可惜在
一個人做幾多
有冇做d咩
係人天生
就存在住
百般無奈
可惜你既出身
可惜你既遺傳
有時係街
見d女明明好靚
但就係唔夠白
都唔及d豬扒
又肥又呢啡
但真係豬咁白
呢個世界
你用正常心態做人
遲早精神病
人地我唔知
但俾我揀
下世唔會做人
唔會做動物
咩都唔做
灰飛煙滅
睇見自己就辛苦

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!